點解李亞鵬搞成咁，食過黃菲、周迅明明係人生贏家

之前睇過咩魯豫訪問
仲以為佢係藝術家
不過係大陸搞藝術

因為李生一定要搵處女做老婆，連登仔都係咁諗

燒山講花生🥜
係無人比得上

佢真係好撚樣衰

係大陸負債連飛機都搭唔到
係90s~00s幾多港人做廠搞唔掂條數
走返黎香港
𠲖家知點解咁多人講西話啦